{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010228",
        "source": "도서",
        "writer": "한국관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-97089-30-7 (13980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "두근두근 주말여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2014-07-18",
        "domain": "레포츠",
        "title": "솔뜰캠핑장"
    },
    "text": "2011年にオープンしたソルトゥルキャンプ場は国道37号線を通りながらキャンプ場に入ると森の香りが広がります。 キャンプ場には100棟余りのテントが建てられる広々とした庭があり、松が木陰を作ってくれます。 これはキャンパーにとってリラックスできる良い場所として提供されます。 また、食事を楽しんだり昼寝をしたいキャンパーのために別に植えた松もあります。 松陰の下でキャンパーは自然の中での休息を楽しむことができます。 キャンプ場には上庭、前庭、下庭、横庭があります。 前庭は便宜施設が近くてアクセスしやすく、隣庭は静かな雰囲気で一日を楽しみたいキャンパーに魅力的です。 下庭はキャンパーたちから愛される場所で、その個性的な魅力でキャンパーたちを魅了します。 上庭は松陰が不足していますが、広い空間を利用することが。 上庭では遊歩道や水遊び場を楽しむことができます。 キャンプ場は風景と施設を通じて様々な経験を提供し、キャンプ場の快適で楽しいキャンプ経験のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "ソルトゥルキャンプ場"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何年にオープンしましたか？",
            "answer": "2011年"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何棟のテントがありますか？",
            "answer": "100棟余り"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の入り口には何が広がっていますか？",
            "answer": "森の香り"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の庭はどれくらい広々としていますか？",
            "answer": "広々とした庭"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の庭には何が木陰を作ってくれますか？",
            "answer": "松"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で食事を楽しむために別に植えられた木は何ですか？",
            "answer": "松"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で昼寝をするための木は何ですか？",
            "answer": "松"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でキャンパーが休息を楽しむことができる場所はどこですか？",
            "answer": "松陰の下"
        },
        {
            "question": "キャンプ場に何つの庭がありますか？",
            "answer": "上庭、前庭、下庭、横庭"
        },
        {
            "question": "前庭はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "便宜施設が近くてアクセスしやすい"
        },
        {
            "question": "隣庭はどんなキャンパーに魅力的ですか？",
            "answer": "静かな雰囲気で一日を楽しみたいキャンパー"
        },
        {
            "question": "下庭はどんな場所でしょうか？",
            "answer": "キャンパーたちから愛される場所で、個性的な魅力がある"
        },
        {
            "question": "上庭は松陰が不足していますが、どのように利用できますか？",
            "answer": "遊歩道や水遊び場を楽しむことができる"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような経験を提供しますか？",
            "answer": "風景と施設を通じて様々な経験を提供する"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのようなキャンプ経験を提供しますか？",
            "answer": "快適で楽しいキャンプ経験を提供するために最善を尽くす"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 379
    }
}